Game Theory

當對用盡一切方法引你行東
你務必要驅走引誘一直行北

林奠個老闆好想明天 endgame
所有 avengers出哂佢就可以用緊急法
沒收哂D收埋係香港既$
香港焦土佢預咗
但為面丶為$丶而權
佢諗住博一鋪

如果大家明天有八十萬人走出黎搞場 Woodstock 演唱行，咁就先可以贏。
左膠但佢耐你唔何～

手足點睇？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔好俾大搜捕嚇到，入嚟同我一齊FF，聽日一齊行落去。

每次我一攰 就會FF嗰一日

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel